醫武漢肺炎，唔洗用美國佬特效藥既，灌腸就得啦

全國新型冠狀病毒感染的肺炎醫療救治專家組成員盧洪洲表示，截至目前，在上海市公共衛生臨床中心收治的確診患者，中醫藥使用率達到了91.6%，湯藥佔了63.3%。

盧洪洲表示，目前上海也制定了新冠肺炎中醫藥診療方案，不僅有上海公衛中心專家，還有諸多上海市級專家深入病房、深入一線，另外還有一些高級專家組進行指導，有一部分高燒、 腹脹的危重症病人，用中醫藥灌腸後，效果非常明顯，所以中醫藥在抗擊新冠病毒中發揮了很好的作用，中西醫結合可以提高患者的生存率，降低患者的重症率，尤其是早期 中醫藥的使用，大大縮短病程，改善病人症狀。

“我們也在總結經驗，包括一些中醫湯劑、中成藥等，我們也在進行篩选和臨床總結，經過總結後我們會對今後病例治療中，發揮更科學的作用。” 盧洪洲表示。

我都覺，支那子民有救啦痾屎保命

支那又贏，呢招應該醫埋愛滋